人生冇希望

巴打我留意咗你好耐
有啲巴打話你好靚仔我唔知係唔係真
不過如果你又靚仔又高只要你喺件衫上邊印求扑嘢咁應該就無問題 唔使成日上連登叫春
日日都見到你開嘅叫春post我都唔知畀咩反應好

哦係咩